睇見d港豬屌柒人地點解要係返工繁忙時間跳就想笑

九點啦 你係廢青 定 港奴

大粒野駛撚搭火車

大粒野應該琴晚開完p訓緊未醒
你夢遊？

我有話我係大粒野 ？

香港有邊一個時期唔係返工時間